聖誕前夕終於俾我搵到另一半！

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鍾意打下機同玩單反...而家做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係whatsapp傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左頂聖誕帽俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone7s...但係未出,唯有同佢出左部iphone7...重買左個海綿體case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$1800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕節會帶埋我送俾佢果部iphone7出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻VR Game,諗住聖誕節果日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個店主講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個店主呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

開心到訓唔著 點算好？

海綿體case

我都覺得好幸運好幸福阿 香港難得仲有咁純既女仔，咁都可以俾我識到

恭喜哂，咁都俾你識到，你真係好幸運呀 我宜家就好似果個店員咁，酸死我啦

有update到
唔錯

Ho ball

恭喜 巴打

死傻仔！擺明比人昆左啦

潮文？

好似係潮文黎

Iphone4 睇到iphone7
有冇啲新意啊

如果真係 樓豬一定好慘

又回帶

真你唔知邊個傻仔

睇名都知新會員

好幸福啊我 係唔係好羨慕

假

潮文黎架成班新會員

樓主好幸福

好撚多新會員

高登潮文來

恭喜樓主

恭喜樓豬！

真愛呀樓豬

真愛偉大

屌老味呢到啲會員真係好低質

咁都釣到on9
搵d再舊d試下

其實搵你出街比錢

呢個世界真係好唔公平

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

點解我家姐就要受咁既待遇

我想問loop左幾多年？ 到底呢篇潮文係咪老作？

好撚多新人##fatc

啲人真傻定假傻

月經

好羨慕

好撚低質呢到d會員
秦國又衝出黎指證人 潮文又衝出黎柒

証明咗哩度好多新會員

衝出黎

agger都有人話唔識英文

片都拍埋出嚟都可以唔識
好多新會員as

嘩佢咁仆街架

高質回帶

update到iphone7同VR

又loop ar
次次都睇到喊出黎

潮文

難分真與假

其實最柒係每次都有人爆響口話潮文潮文
咁樣我點樣block d新會員

唔係話上左好耐 但幾年都走唔甩
但係呢篇真係第一次見

篇野熟口熟面

iphone7s
ps4 vr
見證篇文不斷update

個個都未睇過

屌新會員都唔緊要仲要on9嗰下先死
明顯一睇就知係潮文都中伏

咁都可以中伏

屌，真係好撚多新會員

香港仲有d咁純既女仔
嗚呀

但係呢篇都loop得幾密

冇新意

正評係比樓主有更新內容

利申 比左負皮 因為新會然沖出黎

結婚記得上返黎開post

雖然中伏係好柒
但全部人都入黎做老屎忽排住隊恥笑人
人地好慘架

真

正喎有改到

諗起iphone殺手

Old news

咁撚多新會員GE 屌好撚低質

你句野好抵死

點樣可以keep住有人衝出嚟柒

潮文集中區

留名等睇比人屌貼潮文

Update左 連月餅都唔送

有心update過喎

我都覺好傻，不過係你呀，死傻仔

樓主就好啦

loop

啲新人多到

真心膠當假膠係真心 真係好好笑

回夠帶未

點解成撚日有回帶post
又唔係有新笑位